Ocamp埋唔到堆

兩班人，一班韓狗追星撚，講咩BTS咩Twice，
一班連登毒丁丁，自問我都睇登嘅，不過佢地真係痴9線，古今中外高連膠登史都熟晒

完全冇共同話題，點算

i know that feel bro

小朋友唔好上網啦

識痴緊係痴多女嗰班，但係當你依家先上黎連登問已經太遲。人地一班人一早熟撚曬介紹曬自己而鞏固嘅小圈子你更加冇可能入得到，你已經乜都唔係
樓主同自己玩啦
下次請用下個腦再問問題

仲有一堆就係靚仔靚女
人地唔尋你玩

多女個班追星 完全唔識

你的樣子，你的命運？

靚仔👉🏿追住問做唔做組草
我👉🏿who r u

唔識都即刻google個/去wiki睇兩眼啦，佢地又唔撚係叫你唱出黎，最多咪問下你鍾意邊隻韓狗
下次醒少少

洗撚教佢咩 做一世毒撚啦

知喇